第日有沽空機構出報告

我哋連登巴打一齊夾爆佢

如果係700呢

照夾

係香港最強國安又會出動